今日發生了一件令我對呢個世界絕望既事

小巴得反2個位
一個係我隔離
一個係成身煙臭既地盤呀伯
跟住上車個位90後黑絲ol竟然唔坐我隔離

我想自殺呀

我唔濟呀生得樣衰係罪黎既咩

反乜撚野

反

好悲哀

係想死

5p仔收撚皮啦

唔通肥就係原罪呢咩